【聯署】將黨鐵高層列入制裁名單

唔夠人呀同我推爆佢！

攬炒團隊: 認真考慮籌備美國登報, 力推《香港人權與民主法案》

推

今朝簽左，而家用第二個email簽

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

出錢呀和理非！
攬炒團隊: 認真考慮籌備美國登報, 力推《香港人權與民主法案》

大大力簽左，推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

Push

推呀

快啲簽呀屌你老味

個主席係嶺大校董會主席，唔似係賤人
佢支持成立獨立調查，同埋點名查何妖

push

簽佢老味！

簽佢老味！！

快啲簽呀唔夠數呀！！

得嗰二萬人唔夠呀

簽左佢呀屌你老味

推 已簽

推推推推

推

只有一個方法可以有效打擊藍屍

Signed

簽呀

我就唔講咁多喇

push, 簽咗，雖然唔知點會制裁到佢

Pish

填左

opppp

黨鐵

signed 推

國泰呢？

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

凍結美國資產

Done

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
915民陣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

即簽

啱

呢招夠賤

DONE

冇問題

屌
宜家班黑警自出自入黨鐵
佢地無車ge，黨鐵乘客要畀埋佢地份車費

痴撚線

P

已簽

推到黨鐵仆街

signed

piah

收成期自私呀拿

singed

[有片] 外國人整左條反送中既片

Tweet solomon yue 可能會快d

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

簽左加推

Pushhhh

721

推推

pish

好早簽左
難為你Ｄ人仲接受到黨鐵班黑社會阿頭！

agree,身為公營重要交通工具,疏散人群係佢應當嘅社會責任,依家有人群反而停駛,再而接載有嚴重暴力傾向嘅警隊傷害無辜市民，我屌佢老母警隊買咁多警車托柒

屌你老母而家得二萬幾人

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

宣傳部可唔可以唔好咁長？
太長真係會冇心再睇落去
唔該

ＢＴＷ上午已經投左

為虎作倀的仆街 唔係唔制裁嘛 推撚爆佢
721
831

有冇個list可以寫低駛佢

都忍得佢耐啦

push push!!!

推爆呢個

簽ed

大家爬完山要點走？試下尼條片幫唔幫到手